Windows 更新不再蛋痛？微軟改變更新後的重啟機制！

Microsoft 正式推送首個 Windows 10 19H1 跳躍預覽版 18204，這次Windows 10 更新帶來了一系列的新功能，修復了大量 Bug 其中包括被用家埋怨已久的 Windows 10 更新或升級的重啟機制。

據悉，Microsoft Windows Insider 主管 Dona Sarkar 表示：他們充分聽取了用戶的意見，已經改善了 Windows 10 更新重啟機制，使其更具適應性和主動性。這次，更新的 Windows 10 內部加入了一種「預測模型」，運用 AI 機器學習可以準確的判斷當前裝置是否在使用並預測重新啟動裝置的最佳時間。另外，「預測模型」採用雲端計算，並且一直在微軟內部進行測試，將不再強行中斷重啟工作中的電腦。

來源：

直接比用戶揀咪算

重新開機都要ai.

科技一日千里

簡單復雜化

由強制自動更新變隨機自動更新

點解冇蛋痛

解決有蛋既人就唔會再布蛋痛
mra: 用linux 就可以用幾萬個cmd 更新一次

用 linux 最啱你

power_off已經要駁埋d真用家黎幫m$護航

我好out,乜嘢係蛋痛

真心推薦用linux

研究下點樣唔reboot 都update 到好過

reboot唔係問題，係你load咁撚耐先係問題

講真如果個ai真係perfect，用家完全唔知就一直保持到最updated，其實真係幾有未來feel
系統理應self managed

希望百屌成材

用家完全唔知畀人Mon住自己做緊咩㖭

真係perfect就賣最最最適合既廣告比user

自由市場嘅其中一個理念就係俾消費者懲罰唔在乎佢哋嘅公司
如果M$完全唔在乎用家私隱，老實講句係用家自己選擇造成
我膽敢一問在座各位，有幾多人用緊VPN唔俾ISP log你上網記錄?
有幾多人有做full hard disk encryption同手機SD card encryption?
有幾多人係丟網購包裝箱前會先𠝹走貼係上面嘅label?
有幾多人有用貼紙貼住手機前鏡頭?
我自己經驗係，你提醒人只會俾佢話你身有屎啊?
在乎私隱嘅人根本唔會用Windows，M$在唔在乎用家私隱從來都唔重要，因為用家自己都唔在乎

得罪講句，話Windows侵犯私隱嘅人通常都唔多在乎私隱
真係在乎私隱嘅人應該好清楚Windows嘅市場定位
正如無人會投訴屎好難食一樣，因為首先你唔會考慮屎作為晚餐

所以你見到有 d 人無視私隱問題

屋企lan行dnscrypt+dnssec
notebook有做full disk encrypt

手機唔搞咁多了，不嬲監控工具黎

等呢部

sudo pacman -Syu

一句就得喇喎